可否ban電訊台無良sales？

月頭未用夠20GB

月中用夠20GB即鎖5mbps

有晒證據 仲點抵賴 3sales正撚樣

其實你月頭都唔係好快

有50mbps我已經好滿足

3sales驚唔驚生仔冇屎窟？

3sales塊面皮仲厚過777

Sell你果陣就咁樣講

結果一用夠20GB

你咪算好囉
我同一個plan
月頭未爆都勁慢，因為收得好差
市中心收三格得1mbps
垃圾3

市中心都咁慢

請admin跟進

屌你老母3HK